(推上熱門) 入境處同海關真係好有香港精神

話說琴日政府宣布禁武漢人入境
今日即刻有一堆大陸人黎沖香港關
雖然禁止左好多大陸人入境
但深圳同珠海政府都唔肯收依班大陸仔
結果呢班大陸人只可以留喺入境處嘅羈留房
而家已經有一個海關中招
有一個入境署職員被隔離
入境同海關都無人提過罷工的政府全面封關
完全冇人夠膽提岀罷工
依啲咁偉大既返工精神
真係準備越來越多人中武漢肺炎
聽講入境處同海關手足前線好黃
其實係底褲黃定係鼻涕黃？

推

大陸唔要香港又唔要
咁點搞啊？口岸應該無地方過夜

話說琴日政府宣布禁武漢人入境
今日即刻有一堆大陸人黎沖香港關
雖然禁止左好多大陸人入境
但深圳同珠海政府都唔肯收依班大陸仔
結果呢班大陸人只可以留喺入境處嘅羈留房
而家已經有一個海關中招
有一個入境署職員被隔離
入境同海關都無人提過罷工迫政府全面封關
完全冇人夠膽提岀罷工
依啲咁偉大既返工精神
真係準備越來越多人中武漢肺炎
聽講入境處同海關手足前線好黃
其實係底褲黃定係鼻涕黃？

個腦發炎流濃果種黃

最後咪用人道理由送入香港囉

推一下

上熱門

個肺都開始變黃

大件事

肺積水最黃

返工重要份工，無命連你老婆仔女都照顧唔倒啊

返工重要過條命

帶埋啲菌返歸 爽

恭喜恭喜

笑死

幾時拍返套香港淪陷

見到肺都黃埋

正啊喂，鐵飯碗…

中肺炎洗hi驚…

支那其他省份啲公安仲會識臘架餐趕人走
香港啲紀律部隊已經奶共成性 連基本自保意識都冇埋

浩園有無咁多位

黃藍是政見
封關是良知

依家話唔比湖北人入境
事實上斷續批緊入黎

好簡單
做醫生護士要degree
佢地偽進仔邊有議價能力

篤尿就黃
成班奴狗垃圾
死就抵撚死喇

黃藍是政見
飯碗最優先

拎支槍殺咗佢咁咪得囉

好似話深圳同珠海都唔肯收班大陸喱
又無飛機可以送去武漢集中營

入境同海關好多degree㗎
前線底褲仲好黃

用愛同包容去感化冠狀病毒

唔係專業
是但搵個濕鳩都做得啦

醫生護士都唔見好得去邊
全球最高人工
令佢哋議價能力變低

要無腦唔怕死先得
咁前線都無人識驚

醫療爆煲下起碼ha需要佢地多過佢地需要ha

紀律部隊成日以為有警察墊底
燒到埋身一鳩樣

政府行一步
醫護退幾步
都係一舊屎

因為林大總統係七紀律部隊之首

唔封關唔罷工
全港攬炒好輕鬆

香港人今次送終不送中

G持用紀律部隊宿舍做隔離營
反正大家都可能有病

所以如果呢個時候都唔罷工
就證明冇分别

因為準備送終

無啦 都入哂境
仲封乜撚關

★【武漢肺炎】駐守落馬洲口岸海關關員發燒 ，發現肺部有花

入得政府都係求安穩冇大志
對佢哋一向冇期望
但殺到埋身 講緊會冇命果隻
罷工辭職都要搵人陪 搵人認同
憑咩同老細deal

呻完
出街帶番個口罩
再講又畀人話五毛

負皮既係底褲好黃既入境同海關手足？

病死都入到浩園咩

做紀律部隊就係聽 order 做野, 冇自由意志

又係 政府都唔會credit 返佢地
最後: 在中央英明領導下， 帶領香港成功抗疫

推29號罷工仲實際

聽ordee聽到連條命仔都無都幾勁

前線啲痰好黃

大蛇萬歲萬歲萬萬歲

紀律部隊 =垃圾

唔知有無菌
接觸咁多大陸喱

見棺材先會流眼淚，到時就遲lu

就算係垃圾 都係一件黃垃圾
應該係

可能眼淚都無得留就玩完

大佬罷工有幾難

03 謝醫生鄭醫生連命都冇埋
港共都係多謝黨中央派物資救港咋
班海關狗入境狗唔係以為自己高級得過班醫生
港共會多謝你地呀

我諗係佢地咳出黎ge痰黃

真係應該係啲痰黃
我本身都唔認同要屌手足
但佢哋有好多次查手足包裹放大陸人嘅案底到而家都冇工會話會罷工
我真係話問下邊個黃
你話你哋係藍都冇咁嬲

燒曬佢地

罷工

其實我都唔明 一個月三萬幾四萬係咪夠買起自己健康 有冇諗過中招後傳埋自己屋企人係點？

叫習主席黎握下手仔
全身感到溫暖
應該唔着保護衣都得

身為黨嘅部隊,必要時為黨犠牲係好合理嘅

真係dllm
番工求財架咋
唔係賣命架

佢哋係呢個艱難嘅時刻
謹守崗位歡迎內地人入境
真係值得鼓勵

大陸口罩

push

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

已經有守落馬洲海關關員發燒
守喇 畀佢地守喇 -0-0
source 丘品

[突發] 肺炎病徵大陸佬在瑪嘉烈醫院暈倒

中左招算唔算英勇殉職

Hi 都冇用，武漢貴賓黎到香港，大陸又唔接收返佢地，如果入境海關罷工既話，班武漢G就會直入香港！
講乜都冇用，唔封關就等end game

免費醫

如果香港真係淪陷咗 仲可以搵邊個拍

Push

仲封乜鬼
已經end 左game
聽朝衛生署開市 個數據應該直線上升

一定要留個位比港獨之母啦

紀律部隊多數無咩其他技能
一罷工辭職搵唔返3皮野了

三皮就可以take 依個risk

Push.

罷工救港 功德無量
請加入工會

好多人既心態仲係：邊有咁易中呀

係咪想一齊死? 起義啦屌

exactly
淨係擺medical staff上枱
明明入境處罷工啲人咪落唔到黎囉屌

入境海關含撚啦，今時今日仲問呢個問題，底褲就黄，仆街！

can sick leave ar diu
紀律部隊?佢哋啲人工有警犬咁高咩?

推啊 肯罷未

政府工個啲工會除左奶政府袋底同要求加人工
仲有乜用

政府唔做 入境/海關前線夠膽就自行封關
想做香港英雄定千古罪人真係一念之差

正到

一傳十 十傳百

唔驚
一般一個有冚家有
冚家剷晒唔使養啦

2020香港淪陷

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

篤尿黃/打份工論

黃藍是政見 抗疫是保命

唔準你咁話前線手足

冇人要可以點

一傳十四
拜下年成個家族gg

冇入境啲病人想入就入添
係咪組隊去邊境擋人??

其實我呢個post 係想表揚入境同海關手足係呢個咁嚴峻嘅環境都肯返工幫大陸人嚟香港
真係好偉大
入境海關巴打唔好負皮我

個肺好黃

守護港界
關境同行

突發求FC: 有8個湖北人想入境，已refused entry，賴死唔走，大sir 想放入嚟

厚面皮就得

同醫護一樣：我辭職邊個照顧病人
政府落order叫你放人
佢哋會去擋咩

個肺黃

［封關］袁國勇認為現時封關作用不大

落馬洲關口淪陷

老實講
入境海關呢啲先前線
啲支那狗第一步行入黎就係面對面同佢地講野
講野不特止仲要check証件等等
過程都好高危
不過班人好似無意識發生緊咩事

唯有同你地打打氣加加油啦

咪又係好似黑警咁，因為好pay

如果佢地同醫護一樣worklod一樣payrate
佢地幫你火魔埋關口都可能得

突然覺得黑警方好似好過入境海關 起碼唔會由班大陸西亂黎 上次有條撚樣想偷走 好彩有位黑警sir 捉撚到 唔係又有生化武器通街走

個肺黃 香港冇啦冇啦

香港話免費醫嘛
仲唔黎等幾時

黃到入土為安

巴打比較三舊屎邊份香啲？

調轉吹奏黑警都有 佢都ON99

原來好似啲土咁黃
誤會左佢地

新屋嶺

重未死人呀！

真係要比 大家會點比 真心想知

佢地個肺黃到白化

點會唔知
飯碗重要啲啫

得罪講句香港人都係垃圾

警犬在哪

得個口罩仔
準備越嚟越多人黃到變白啦

要死既同佢一齊番支那
唔好撚留係香港啦屌
死到臨頭仲番工

羈留房一訓低
最後都係直入香港醫院

可能前線底褲好黃既手足佢地真係想攬炒

衛生署： 人道理由

笑到仆街

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

仆你個街
你睇得好岩
所以心諗 咩海關 又黃 入境又黃 消防又黃
根本 政府一叫到咪又係gogogogo yes sir yes madam
差在人地大sir 無落order

紀律部隊

口裡說黃
身體卻很誠實

一語中的

繼續屌係網上開多幾個po屌佢地就會罷架啦

香港人

應該話有埋醫療津貼，每日5百，重熱鬧。最初武漢12尾果陣，醫院打支乜九針都成2千銀

會有黃入境 海關走出黎
我有冇姦人 有冇殺人 有冇打手足先
我無呀 所以黃
無係因為大sir 無叫你做

Respect

換佢地做防暴應該一9樣

一陣又黎打工論
：打份工啫 我夠想封關 etc...

一齊為即將中武漢肺炎嘅入境同海關手足打氣

不嬲睇唔起d ugrad做紀律部隊 搵幾皮又覺得自己搵好多既人
政府走狗

本是同根生

會走一dd既
跟住都係往死裏打
聽到ot 錢 人人幾皮 打得仲甘

說出重點來...

屌 班支那人真係死剩種 連佢地支那都唔撚要佢地
最後塞晒比好心的香港

黃色思想咋
之前咁多返大陸Call G

一撚樣 整隊入境防暴 海關防暴
一定都一撚樣

入境海關巴絲

可能打得仲甘

為準備患上武漢肺炎的入境和海關手足送上我最高嘅致敬
Salute

公務員點會罷
個個都驚撚咗冇咗份咁穩定嘅工
篤精幾黃都好都唔會罷

原來係王晶

攬炒啦我地

攬炒之鬼係入境同海關班前線都唔知邊度黃既手足

勤力D做 就有機會多幾粒花 (肺部)

抵撚佢地死

今晚最高汁既comment

舊制個班咪係

入境海關咪同黑警一樣

為份糧出賣香港人？

黃？邊撚到黃阿？睇過

大佬入境同海關咁都繼續做係咪癡線

做晒特狗等拎幾億OT啦
前線好多黃？

咪話底褲囉

最緊要返工返工同返工

直頭係jojo果種黃金精神
做到個肺花晒都無怨言繼續做
係果種兩個替身使者以死相搏既feel

不如自行封關

入境個班醒少少啦
依家唔係講黃藍 係講緊你條命仔
你以為得醫護高危咩 醫護起碼有設施有裝備
班病毒蝗入境個陣你得個口罩仔應付佢地架咋唔係咁都唔罷工下話

組團去關口聲援入境處、海關手足

學#193個絲打咁講
多幾粒花喎(肺部)

入境海關肺炎死

如果佢哋係有腦既依家仲會乜作為都無

勇武返工

9成唔會罷 同黨鐵前線一樣

我唔知其他人係點
但以我識嘅人做得入境處、懲教、海關都係搵唔到工, 又考唔到警犬先做
人工都OK, 又穩定
所以唔敢罷工 (當然有做部門個啲都一樣理由唔敢罷工)
老實講其實同黑警冇分別,
只係佢地工作範疇唔同, 先有黃存在
相信如果叫佢地同狗一樣
係示威中打市民都一樣會做
若果有入境海關巴唔好意思先

真攬炒

前線做野唔會係黃 得連登仔先會咁天真信呢啲野
黃嗰啲都唔會罷 鐵飯碗唔係浪得虛名

利申 屋企人做政府部門

佢地仲條底褲黃到金

岩，好賤所謂黃都係得把口黃

深圳河

廢柴為飯碗
因為知道出到去冇競爭能力
更加唔會搵得返呢一份人工

係味好熟？
同黑警一撚樣呀原來

因為放大陸人入境搞到廁所都無得去要屙係底褲到

海關自己唔出聲邊個幫到佢地

人工又低過黑警
仲要黑警班高層又會攬下班細

自願淪為condom

燒到自己啦
罷工！！！！！！

其實公務員都係
只不過紀律部隊更甚

我中招就日日去羅湖狗屋林鄭屋企打躉

唔好理佢地
由佢地中肺炎
之後帶埋比佢屋企人

無人信架
所以句野(乜乜前線好黃)
咪一早變咗笑話

我親戚做入境
罷工不了啲fd
口號就叫幾句咁囉

核爆都要返工 肺炎小事啦

唔怕 相信政府.gif

加下叫佢地前線罷工又點，冇人睇住放晒d蝗入黎咪仲死

咁低級分化都咁多人回覆

根本兩班都係賤種
由得班垃圾做condom啦

入境起碼叫做盡量釘走大陸人，定大家想罷工放埋成班蝗入黎啊？盡力把關都要比手足抽水

人工大過天，出去他們可以做咩？

除係識串人 對件事有咩幫助

病死哂佢啦反正無乜用

咁多人心水清